囚室牆上寫字 被指違國安法

囚室牆上寫字 被指違國安法

【本報訊】國安大法無處不在，懲教署表示，昨晨發現一名還押人士在荔枝角收押所囚室牆壁上寫有懷疑宣揚港獨字句，即作隔離和調查，並將事件轉交警方調查。據新聞稿顯示，該名還押人士今年11月因煽動他人分裂國家罪而被還柙，相信他就是外號「美國隊長2.0」的馬俊文。

相關新聞：美國隊長2.0被拒保 官：保釋屢犯禁 口號非和平

懲教未交代涉事字句

懲教署稱，近日荔枝角收押所懲教人員接獲情報，一名在囚人士企圖在院所內宣揚「港獨」訊息，涉違反港版國安法。院所人員隨即監視目標人物及地點，昨搜查該名還柙人士及囚室，並稱在囚室牆壁上發現寫有懷疑宣揚港獨字句，並隔離該還柙人士。

懲教署未有交代事件涉及甚麼字句，。。。
。。。。

總之食啖飯都係食港獨飯
吸啖氣都係吸港獨氣

正式文字獄

點證明係佢寫？

屌你老母閪中共就係衰撚過狗

一個連文字都驚嘅政權

學甘地係監獄搞獨立？

一個手無寸鐵都顛覆到你個土匪垃圾政權